「跪求」高級西餐推薦

想揀間高級西餐廳食下

大家有無咩推薦

同埋有無咩事項要留意

利申：budget 1000-1500 per one

1500蚊可以買到75盒脆香雞翼 諗到都興奮呀

KFC

Café Gray Deluxe
好味

好似唔錯

唔好咁啦

Per one
去學下英文先啦
廢是去到落單比d鬼佬笑柒

this this this

Beef um 50% ok

係幾好啊
個景都唔錯
推薦牛扒

花園餐廳

Felix

per head lo

呢間睇過下 好似麻麻

2000 ok?

2000一個

係咪真係有料先

係,不過你個價可以去la parole,再自已買枝krug grande cuvee/ dom perignon 2006

不過巴打對景要求高唔高同埋係唔係紀念日

仲有想試正式fine dining定casual dining

係紀念日呀 想有景 同埋想試fine dining

amigo

要景就aqua啦

Aqua個海景好似好撚正
但坐窗邊位有最低消費？？

cafe de coral